不要殺人兇手女警！

人地拎界刀，你用高一級武力，咪用兩支警棍

開槍一定係錯誤選擇

岩呀 把口咬多支 三棍流

屌你老母

你收皮啦你又唔知情況係度尻估

個個犯死咗未

咪係，有冇舉紅旗先

我知晒喇
報紙講晒流程

經我分析警察係驚埋身戰會輸，先用遠距武

射腹部係因為驚射唔中手腳

如果佢用雙棍打手腳，一早制服左個南亞人

好多警畜支畜負評

第三把咬住唔衛生

支持，應該燒曬全警隊所有槍，全部去少林寺練武同啲犯埋身肉搏

論近戰刀》槍，喺佢埋身前射低佢絕對正確

女警武力要自降1級
咁就合理哂